{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 소강고택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、チェックインは23:00まで可能で、それを超える場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合、実際の入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは相部屋で、決済の際に1人当たり1つのベッドを予約するようになります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、10,000ウォンずつ支払わなければなりません。 宿泊施設では様々な付加施設を提供しており、予約特典、外国語案内(英語)、レンタルサービス、駐車(無料、建物内駐車場利用)、ピックアップサービス、荷物保管、Wi-Fi利用などが可能です。 また、庭や駐車場も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、チェックインは23:00まで可能です。それを超える場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは相部屋で、決済の際に1人当たり1つのベッドを予約するようになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、10,000ウォンずつ支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付加施設が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な付加施設を提供しており、予約特典、外国語案内(英語)、レンタルサービス、駐車(無料、建物内駐車場利用)、ピックアップサービス、荷物保管、Wi-Fi利用などが可能です。"
        },
        {
            "question": "庭や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、庭や駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 492
    }
}